- [x] gestire autenticazione? Provare con basic auth
- [ ] salvare nei log l'utente?
- [ ] gestione baseurl lato client?
- [ ] preascolto della roba in bobina?
- [ ] reset dei form al cambio tab e alla chiusura della dialog
- [ ] si ma la mettiamo sulla cdn? c'e' una vpn? facciamo passare da li' invece che da blacknas?
- [ ] rimuovere blackholes?
- [ ] testare file con errori (formati errati, etc)
- [ ] eliminare la roba in coda o cambiare status (eliminiamo, ma come?)
- [x] dentro at forse sarebbe meglio lanciare un comando a se stesso?
- [x] data ora deve essere nel futuro
- [x] preascoltare i file
- [x] inserire nuovi blackholes
- [ ] gestione spottini?
- [ ] quando liquidsoap http.register diventa stabile e aggiorniamo usiamo http